岩岩砌完機 開機冇嗶聲有畫面

第一次砌 唔知插錯咩冇左果下嗶聲

嗰下嗶對你有咩特別意義？

一係未駁蜂嗚器，一係根本你個機箱冇，再唔係底板根本就冇喱個位

冇咪冇,開到用到咪得,我夠冇

宜家啲mb係咪通常有error code display就冇buzzer?

唔肯定其他係咪咁，但我塊屎眼石bios入面有得set buzzer output, default 係 disable

鐘意既去新高登執幾打,用d接駁器一次過駁晒佢

一開機果下應該會好嗶

唔知點解笑咗出聲

佢係咪唔識電腦？ 個下嗶冇事就唔洗理，有起事上嚟，靠嗶聲救命

樓主快d關機啦 無左果下嗶聲 仲開部機會燒mb

嗶 嗶 嗶嗶嗶嘩 有你最好

嘩，你好醒咁啵

批友都唔會check機，你同佢地講呢d